［突發！！］沙田citi現場

大貓呢鑊你仲唔冚家鏟

擠提？

on9呢間入面都冇咩位排

右面排counter wor, 左面吾算多人啦

開戶口唔係手機都可以做到咩？

擠入去提盡其他銀行錢開citi 戶口

手機困個唔係下下得

依間平時都係咁

都唔算好多人
Citi個戶口未必安全
其實銀行仲好啦

沙田citi呢度之前每日都係咁多人
唔係新聞啦wo

本身有花旗嘅話開離岸要落分行？

好撚難開 之前影撚左成粒鐘終於收貨
之後佢話斷線, 又要重頭再影 影撚左一日

根本Citi執得太多分行，執係呢半年已經係尖沙咀海港城同炮台山執咗兩間

無用架
開citi account係避唔到一世
一定要開離岸

係！開離岸要落分行
仲要BOOK時間（早幾個月就係同FD黎呢間開離岸戶口，匯左千3個走）

好多人

一定係排隊入錢，又贏！

德福呢間呢D時候不嬲排到仆

排到只係因為入面限人數啊

日日都係咁架喎.....

拿拿聲提走曬先

係

今日7號 出糧撳下錢姐 沒事 相信政府

有用
citi轉錢去離岸ac大部份都唔收錢

屌你大貓
搞到周圍銀行都塞晒

屌你想知算唔算擠提？

點解越執越多 連黃埔都執埋 明明多咗人用

最cheap個隻citibank account 都得？

認真

阿婆餅罐儲外幣最實際

唔得

真

呢間野平時都係咁啦傻鳩樓豬

citi群組

大貓：屌你老母港共

你up乜尻？
Citi唔係銀行？

千3個... 有錢真好

果次我手機交完資料佢都係email叫返我落分行搵職員開, 但又無講有咩問題

我都用緊HSBC , 點算

要有150萬升gold先開到，仲要保持香港個戶口有150萬

核彈推

咁所以最重要都係開離岸account

巴塊面係唔係比火燒過？戴返個鬼面啦！

出糧呀

唔係有肺炎的話飛過去美國citi直接開

就唔洗百五個

你講緊乜撚

今日7號...出糧日啊

7年前喺花旗做嗰陣，沙田分行已經係咁多人，尿都無得屙。

影身份證都影幾廿次
係正燈下面影都話唔夠光
一時又話有陰影 cls 公司

citi 錢莊

有無人明佢講咩

頭先fd話一點幾經過元朗分行
話多人到唔比再排隊
要明天請早

個ac咁就廢左

係許智峯無開Citi, 唔代表政府/黑驚叫佢凍結戶口, citi會拒絕架, citi 點解會安全啲?

將離岸帳戶轉做主帳戶未唔洗囉

好撚難開，不如就咁去算數

用下腦，睇下自己講咗咩好唔好

嘩咁多人，聽日都係要跟大隊做囉

HSBC Premier -> Citi Gold

你睇下你做五毛廢撚到咁
唔死都無用啦

平時都排開

其實銀行新開㗎？

呀媽個閪口未必安全
其實女人仲好啦

唔夠錢開

日日都係咁喇 入面無位排咪排出面 唔講仲以為排到街市

點解仲覺得開離岸戶口要好多錢
我0$ 都開到個HSBC 離岸
如果唔介意証券戶口 , FT 又係0$ 就開到

波台狗真係弱撚智

沙田D friend話，呢間citi好似日日都排隊…

開Firstrade，唔好再咁撚多籍口。

Citi 唔係銀行唔通係餐廳？

Priority
Citi Plus都好似得

請睇財經台
極詳細教學
firstrade甚至無存款要求

邊樹鄉下啊 同志?

citibank匯錢出離岸手續費等如零

佢個名叫波台, 但出沒時事台仲多喎

priority or above only

priority網上按個制就升到

條隊尾二女女

英國咁多銀行，直頭傻閪先用HSBC

我係香港開離岸架
邊個話係我係UK 開
幾年前開

priority 有冇要求, 我無CITI ACC, 但想用黎入錢落FT,
大貓收50 HKD + 35 USD (FT 收)

毒撚平時無出開街？

仆街了

𠥔豐開始多人

廢佬又要愛國愛黨 依家又排citi 食屎啦

係咪舊圖?
張圖好似落緊雨既?
今日陽光普照喎

HSBC UK 安全咩？

所以要即刻拎走d錢
匯豐咁亂黎
唔拎走d錢一陣奶屎上身咁點算？

唔係500k?

建行仲多人, 只信四大銀行

德福好多公墓園嫁

其實最撚明白就係佢地

今日中銀有冇比人㩒爆？

仲放銀行 禁晒出黎換美金放屋企啦

單機啦五毛

又聖誕又做冬
無錢做冬含得撚呀

日日都係咁樣

其實銀行仲好？
即係想點？
我都知要放係銀行，唔通放係藥房?

citi離岸黎講
哪有錢...

沙田分行有幾大？
唔岩聽就唔毛

好你少少

我用咗一晚時間

愛字無個心架

何況金重要過心

有冇人叫許智峯試吓去Vito開戶

窮撚照開普通戶口

Citibank先係銀行

最少係跟英國法律，港共無得落令凍結你喺英國啲錢掛

而家求其開都係priority

利申
手機開
已實測過電匯免手續費

個個都話難開,但我搞一次就開到.

身體最誠實

開完係咪都login唔到
要等佢地approved 先login 到

你問題

咁少人，排到去火炭先開過

點解會介意証券戶口

cctvb無報, 即係fake news 啦

舊圖

中環冇人

今日老婆都去咗太古城 Citi Bank.

人唔係好多，但幾個人都係問開離岸戶口啲嘢。

Citi-Gold 要 Maintain HKD1.5M 至可以開 Singapore or UK, or US offshore. 我想問有冇人知如果戶口結餘低過呢個數佢會點處理，收 charges? Close 我 account?

因為如果我目的係走資，進行到某階段我冇理由仲keep球幾嘢喺香港個戶口㗎？！

0。5ban得

中環拆開咗三分，佢樓上office有，地庫又有，地面果層只係做開戶口同atm

如果你開咗SG CITI, 你可以將MAIN ACCOUNT 轉去 SG, 咁你就唔需要KEEP balance 係HK

同埋上環又有citi，分散咗好多

得果咁少人

係囉 咁多人去買花旗參做乜

Thanks. 其實 HSBC SG 都係呢個做法。

我早幾個月開左IPB, 射哂香港Citi gold 啲錢過uk,剩返幾萬係HK Citi gold,佢每個月扣我三舊水，跟住我一蚊不留射埋過uk。衣家hk Citi gold 冇哂錢，佢冇得扣，又未downgrade 我

一蚊不留

最慘搞撚完都係叫你落舖搞

依間日日都係咁㗎喇 大驚小怪

我諗正常掛
要走資都唔係今日要做既事啦
而且citi可以上網申請

點樣轉sg做main account?

佢應該想打 "其他銀行仲好"

無聽過有人被踢番落黎

我唔係CITI 離岸, 我本身係HSBC 離岸,
我要轉MAIN ACC, 就打個電話去CS / RM 就OK
利申: 開咗幾年離岸, 成日轉MAIN , 轉黎轉去

心水清

我都聽到一個 佢下年走 準備離岸 個職員講大約300萬 條友都好淡定講ok

香港又唔見幾百萬😂

搵rm 試試先
雖然轉走晒錢之後 hk citi無收過我1蚊
不過穩陣起見轉定先 sg做野好慢.....

白痴精

Citi 係 U 黎嫁！一定唔係銀行！！

#好似係

我係未來一個月, 打算將所有離岸既錢,
全部入哂落FT,
反正KEEP CASH 無用, 不如放入FT
然後將自己個戶口 downgrade , 連MAIN account , 都唔洗理

其實你以為citi係咩？

出糧日呀

直飛美國開仲快

咁都有得J

之前 HSBC Premier 我因為大部份錢擺喺 SG, Balance 跌低過 requirement.，要收 charges.

我鬼屌咁聲佢就讀幫我 refund, 跟住有兩種做法：(1) 填表 waive 一年 charges, (2) 將 main account 轉去 HSBC SG.

諗緊買下bond之類掛....擺舊cash係度真心on99
但又要keep offshore account 無計

果然係波台

其實可能係去拎voucher姐

花旗銀行：【送您Pacific Coffee 手調飲品禮券一張】 特選Citi信用卡客戶於收到此短訊後兩星期內到中環會德豐、銅鑼灣、尖沙咀彌敦道、旺角或沙田分行，即可兌換禮券一張，以免費換領一杯標準裝手調飲品。數量有限，送完即止。受條款約束。查詢/取消 +85228600399

其實班狗叫邊間涷
只要係香港註冊 都有權叫
咁基本上間間差唔多

最終都係睇睇佢跪唔跪姐
暫時以我記憶依方面citi 未有紀錄

唉 到底擺錢係邊安全

好似無得唔跪, 如果港共要凍結, 只要係屬於境內資金, 就一定凍結到
所以只有離岸係安全

又贏 日日都贏

應該想打 其他銀行

Citi gold account 得返2萬balance
但未收過我charges
反正香港戶口用普都得 由佢downgrade 算

呢個真 我影左半個鐘 跟住超時再影 前後玩左一個半鐘先得 cls

我搞完一個月有卡唔洗落

英國議會表明整大貓，死既速度
HSBC UK > HSBC Expat >HSBC
傻仔先會以為安全，

又唔係買5號仔
除非HSBC 執笠啫,
你覺得英國國會整死大貓前, 唔會比英國人拎走D 錢咩

又可以卜一條弱智

旺角先係cls多人

又一個新懵建華傳人

正路呀，唔通比哂支那咩
係班支那廢老同藍屍唔識啫

上一波拎錢果陣問過啦
你要實體開戶
9 點前就要係門口排隊
等派籌
派完就明日請早

有冇人可以估到呢條友本身想講咩

但有其他人開post話citi好容易開

係咪平衡時空？

又打j

今日出糧
成班on9又打飛機

咁事實係有人一take過嘅

人人情況唔同

[緊急!!]
尋找目擊者 - 周梓樂案

用citi轉美金
再轉去frist trade

出糧順便轉走哂錢

想問係咪一定要換左英鎊先過錢去HSBC UK
唔想蝕匯率比佢

冇幾耐前先陪朋友喺海港城間分行開咗戶口
咁快執咗

炮台山執左

見佢樓下裝修，二樓照常bor

分店list無

應該係想講其他銀行

開citi sg 唔使經citi hk.
可以自己去citi sg ipb 網頁度apply.
留低資料佢會有人contact 你.

利申：早幾個月開左

welcome to lihkg

吾你老母

你就單機
死傻鳩

個人建議，係換咗先
你可以check下唔同公司既rate

Thanks.

HSBC UK唔係有個 button 可以開通其他 currency咩？

今日諗住lunch 去排
但條隊唔郁
屌你老尾